一張圖就可以北上策反中共

但呢張圖喺中国就如721一樣水清都唔清
核彈級文宣 基本上唔洗講乜嘢佢地都明

上傳上微信 twitter 微博

推

光

Push

復

香

你太過睇得起大劣人，責任由貪官咩左佢，完！
轉頭又繼續不為社會添煩添亂

寫錯日子

要引起小小民憤 令支共強力維穩今次肺炎全國都有 睇會唔會反彈

港

時

支那人冇一個可憐 不了

代

p

咁樣最多只係狙擊到地方政府，而且事實上而家大陸人都係咁罵武漢政府。佢哋會覺得係有人知情不報而且係中央政府打救緊佢哋。要將佢哋既視線由武漢政府轉移到中央政府，呢個要睇未來幾個星期中央會唔會有明顯既決策失誤。

831

咁要睇吓上海爆得有幾嚴重

北上廣深是但一個守唔住都有機可乘

時代革命，
唔係靠中國人，唔係靠武漢人

係要靠番我地香港人！
香港就係中國嘅後園！

香港仲未有禁言，軍警相對弱，金融大春袋，
就係要香港令中國後園失火，各地人follow，先有機會時代革命！

中國人一向斬貪官不斬昏君

革

個人認為終国人劣根性深種，李文亮事件只可以令少部分人嬲幾個星期
疫情過後大打悲情牌，再加上終国人嘅: 搞唔到我就唔理
支爆應該只能靠經濟

係啱的，我幫你推

2019

聽日會將呢份書印出嚟，貼連儂牆咁貼

習近平搵個人頭用一用就得
大陸人唔係要制度
而係要包青天

咁當然
你要做 亦唔會阻止

2029

同時我諗緊好唔好印出嚟求其搵地址寄上中国

你唔講都唔覺 官哦

佢地從 DNA 入面已經相信中共

你又講得岩

將国歌變禁歌

疫起武昌，武昌起義！

年份寫錯咗都唔簽番名，好hea

無論政府做得點差都好，中国人都會覺得係地方政府問題，期望中央政府可以拯救佢地

推
玩 政 治

你地有冇睇黨報架？
宜家咪黨咪話會調查省政府，省公安有冇出錯
茅頭指左去省政府到

d 小粉紅 咪又屌緊省政府

呢到圖，在李文亮死個晚大把微博文
第二日唔見哂

明白

求其到

能 明白

中國瓦解即刻suspend聯合聲明 美國進場
易過武力打贏港共好多

不能
不明
不白

訓咗幾耐 呢張嘢李文亮死咗第二日俾人玩爛咗啦

係
中共想spin去地方官嗰度
避開言論自由topic

又核彈，推呢個，就嚟輸

香港人都用咗廿年先醒到一半

，

推,支持

法律制裁真係笑撚死人
大陸講法律
你將受到極權制裁

要將件事指向成個共產黨先有用，正係呢張圖d中国人只會識講地方官唔得，最多去到言論自由，而唔會諗到係成個中共問題，要推翻中共。

要一張圖cap 哂d 官講大話
絕對係中央錯
上得央視 中央係一撚定知情
唔可以俾佢賴過地方度

要求言論自由已經夠突破中央底線

連登仔唔好成日發夢反攻策反大陸
大陸人上網屌2日就冇左件事繼續支持中共
就好似佢地既反美反日屌完第日買iphone去日本
唔好再浪費心機

push

不思悔改

煽左先
做到點咪由鳩班中國人囉

中共最多對唔太過份嘅手鬆一排，明反共產黨一樣刪，然後過一兩年再手緊番，你估到時班中国人仲識嘈咩。

雖然推呢個唔會引到支爆
但一定可以引起更多支那人對中共既不滿
思想不死 日煲夜煲 煲大左 支爆近了

支那從來只會諗係個大臣誤國，唔會質疑個君主
君非亡國之君，臣乃誤國之臣
最多咪斬幾個高官

Pua h

啱 就算依家踏多兩腳都係無用
我地一心光復香港 越多人反越有利

港獨嘅大前提係要佢哋都亂 佢哋絕對唔係我哋手足 只係利用佢哋達成我哋嘅目標

支爆，各省獨立，大東亞共榮圈

#不能不明白

睇得通透，亦係大陸風向吹緊唧方向
但煮死武漢政府對我哋都有利，轉過頭可以講我哋香港人都係想反抗香港地方政府因為港警實在太賤等等

要利用佢唔係同情佢
利用佢等鬼佬憎中国
然後實現支爆

總之有效潑到火嘅都要潑咗先

藍屍話佢如果覺得自己無錯就唔應該寫明白

黎緊廿年就靠我地令全中國醒一半

愚公移山

國難五金

做咗冇蝕

負責訓誡嗰兩條友死咗未

民主救支那呢招失敗咗卅年喇你仲未醒

Pish

認清呢點
大力撥火

你太睇得起支那人

好多睇完淨係覺得警察有問題
完全唔會唸係制度

認同應該行動

攞

wow.....不思悔改

能

真。而家呢班支那賤種真係中國歷史上奴性最強。但凡有人質疑政府，即刻有班人走出來講，你哋唔應該衹懂駡，要想怎樣讓祂變好。

我dllmcfh，呢班垃圾完全冇希望

同樣係郭嘉巴打講嘅嘢， 喱個thread竟然正評多過負評。 郭嘉果然威脅到其他帶風向、焦點的人。

但凡有人質疑政府

啱。就係要喱啲。 只要｢有人｣係中国人， 咁就啱。 要佢內鬥， 內亂。

與其話連登輸出革命， 不如話高手段by all means輸出混亂。 目標得一個就係要中國亂。 最好就係覺醒的人憎恨｢兩腳羊｣，上海人仇視湖南人， 河北人追斬湖北人， 廣東人敵視河南，etc

有咁亂得咁亂， 要中國變成人間煉獄。

唔係好期望支那人可以用行動反共
支那人天生就有笠水內弱既基因，全部都貪生怕死

就算最後真係推倒共產黨，過幾年支那人又會造番個暴君出黎

咁講啦，係策略上，醒覺嘅中國人，可以做盟友，
但，唔係自己人。可以互相幫助利用達到各自目的，但唔會係一家人。

重啱。 推倒中共， 符合美國利益。 我哋香港就賣個順水人情。

五毛就係想分化反共勢力

我想講，美國唔想支共死住，你信唔信？
美國係想支共跟佢嘅遊戲方式做生意，而繼續壓窄啲蟻民做廉價勞工。咁先最岩美國利益。
如果班蝗蟲散左，亂咁飛，對美國同世界都不利。
所以美國依家想用貿易協議，綁死支共，行一條岩國際利益嘅路線

所見略同。 美國今次係出手相救， 但結果如何都要睇中共爛到咩程度。 太爛的中共， 美帝都有plan b. 明架啦， 天下逐利。 我都想見到美帝圈養｢兩腳羊｣

策咩反